武漢肺炎 終於感染 誰叫黑警 亂殺人

最尾改做 殺良民 會唔會好少少

籌備葬禮 封夠一百 葬係浩園被鬼責

武漢肺炎
終於感染
誰叫黑警殺良民
肺片開花
花柳番發
冚家清明節火化